今日係popcorn執左我張giftcard既撚樣

我屌你老母
幾百蚊都貪
我祝你連我身上所有既病痛都跟張咭轉移晒去你到
正仆街

ching百病纏身